(有圖) 對面個阿叔係咁用猥瑣既眼神視姦個黑絲OL姐姐，點算好？

風頭火勢唔貼圖啦

收手啦卡勞

邊位手足

你來

我唔係犽宿

old news

比我都望啦

啫系卡牢來 犽宿=勞

G

有女唔望係要望個佬咁犯賤既？

我望佢部電話咋

差罐Asahi

樓豬同呀叔都係共同目標姐，
唔洗嬲嬲豬人地近過你喎。

𨳒你啊

仲以為你望麻友